SE第二代集氣區

如果有埋防水，放棄炒機，淨係買呢部

窮學生有就狗衝呢部

算啦

真係太細部，其實驚唔驚睇壞眼?

se係用5s剩低d零件整既環保手機黎
應該唔會出2啦
*9up

我阿媽成日咁問我。 由天線手提開始都用左咁多年啦，對眼都一樣冇壞

窮打工狗表示贊同

咁塞粒A9 落去做咩

如果用6既 se 機都唔差丫
前提係有3.5mm

no se plz

Se2